我讀嗰科要去醫院實習，點知...

喺醫院要同啲啊伯沖涼，抆屎
同一個喺廁所同啊伯沖嗰陣 見佢條撚勁大碌 係其他啊伯嘅2陪有多
我愈望愈過癮 望到扯撚咗
點知俾個partner見到 佢話 屌 我仲大啦 俾你睇下
之後佢放低個花灑 除咗條褲 喺個啊伯面前用條撚隔著我條褲不停咁磨我屎忽 問我 很想要吧
之後我都忍唔住 踎低同佢含 佢口爆完我再幫我口爆
個感覺好正 臨走之前都差啲唔記得咗個啊伯
好驚俾人扣分 點好

利申 非gay

含啦 仆街

好正

做咩負皮

連登仔冇得含撚